有無人睇開泰國BL劇(18) OISHI

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第17個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

由於肺炎影響拍攝進度，唔知幾時出完，入坑前請注意
saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

Love Mechanics:

This is Love Story:

經典
3) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

4) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

5) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)

唔好意思做左#1001 我唔係想做樓主架
Template 喺邊

6) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

7) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

8)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

9) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

10) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

11) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

13) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
Post 1

Post 2

Post 3

Post 4

Post 5

Post 6

Post 7

Post 8

Post 9

post 10

post 11

post 12

post 13

post 14

post 15

post 16

由(17)開始用金主嚟命名oishi Apple honey

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

Saraleo 與 super bright 波衫團購
by 美人魚絲 11/4 晚23:59截單
請覆tg

今晚23:59
我問咗泰妹ig
佢話唔做代滙
所以我會用 transferwise

如果用dbs 户口過數就會係 hkd$35 手續費
但我無dbs 户口
所以應該會用信用卡
如果用credit card就要hkd 100手續費

我預鬆啲當運費一件10蚊先啦
我哋訂30件，但有好多人未覆我confirm
（有一位ig嘅朋友，我晏少少揾你，其他唔係呢度嘅就不了，因為已經好多）

每件計翻條數：
Dbs : hkd (3350/30)+10= 122
Credir card: hkd (3415/30)+10= 124

但如果有人突然唔訂，條數就要再計過
暫時條數係咁
如果你今晚23:59前唔覆我tg
我當你唔要㗎喇[/quote]

我還相信我 發起kazz magazine 團購
有mewgulf同brightwin

好 終於COPY完

好唔完美添 第一句照抄左上個PO
大家無視啦 反正聽日有新樓主架啦

係街冇睇晒live
點解佢唔留底呀

你地點解可以quote到之前個post既內容
點做到？

一定有人錄左，YouTube睇翻就得

唔識quote 上個po嘅comment

留名

Hia’Win

竟然有合照
我18年尾先開始留意佢地，之後洲只黎過一次香港，好似係去海港城。瑜都只黎過一次，參加乜頒獎典禮
我比較佛系，睇相既話睇其他人拍既就得，見到真人都只不過幾秒，見到真人同睇相我覺得冇乜分別

獨擒咁勁
係瑜定洲？

哇
好似有D料

願主保佑你

張梳化果然係有d用

咁快第18個

好誇張根本青春回憶嚟喎

我都想像到要獨擒需要既毅力同精力
你由16年就開始追佢地？

（Wat仔波衫 - 續）

宜家總訂購數量已經超過60
比我預期多咗好多
因為本身諗住得傾開偈嗰堆
點知原來咁多人睇緊呢個po
(大家快啲加入一齊討論啦)
所以我close咗份form
唔好意思
如果有巴絲想訂又未填 form嘅
喺度留個言話我聽啦

另外，我會用 transferwise

同埋因為我無 dbs 户口
所以會用credit card
除翻開手續費每件會貴2蚊

再加上個po講過
我會揾 buy and ship 集運
運費預應該hkd$10 一件
但要真係貨到先知幾錢
因為集運有呢啲限制

但我一定到時公開翻畀大家知到底幾重

我未firm大家 order ，所以畀訂30件同60件嘅價錢大家望望

訂30件
每件計翻條數：
Hkd (3415/30)+10= 124

訂60件
每件計翻條數：
Hkd (6600/60)+10= 120

暫時條數係咁
我會開始逐個同大家firm size 同數量

同埋因為宜家個數量有啲大
怕大家走數
我會成屋都係波衫，一星期着足七日都着唔晒
所以想收咗大家$50訂先
到時有咩三長兩短，一定會退翻畀大家

如果上面嘅嘢大家有咩 suggestions 嘅都可以同我講
多幾個人諗可能有更好嘅方法

或者你諗諗吓唔想訂嘅都唔緊要
陣間我 tg 大家嗰陣，同我講就得

如果你今晚23:59前唔覆我tg
我當你唔要㗎喇

另外，我今晚計好數，聽日就會訂

附運費9撳圖 （個數今朝係預30件）

成日覺得班喪屍好恐怖
（話說嗰陣中學仲要係追飛輪海，成班都癲㗎）

我每隻色1件s
150表示當裙着都得未驚過
或者攝衫襯牛仔裙

我要咗一黑一白

辛苦晒絲打

辛苦晒

好人一生平安

好人一世平安

有呀，啲咩簽名會嗰啲囉
走音現場

有無 tg??

到時喺街見到你哋著波衫係咪要叫Saraleo

乜仲有咁多人未填

我⋯開翻

「尋人」

羨慕人哋多頭髮
醉愛沙嗲牛
YY44

我tg search 唔到你哋呀
你哋開翻 privacy setting 先啦

你填完我會揾你㗎喇

Heyhey 我開症everybody la wor 已經

你再試試 我再禁左次

有 singto bb fans

咁我打template 底

打咗
你揾我報個名我就 del

哭𠹌咗

淨係睇咗劇冇睇書

好正
留名支持炸炸開po

... 我覺得自己好變態

Mean

same here反而2gether用電話睇完

班大陸人依加個個發曬癲要棄劇

喂 屌
係就快呀
咪撚阻住個地球轉呀

記得要 zoom 近支 es cola

見到twitter一片哀愁
見到有fans話之前brightwin直播
bright 話想煮飯win食
win又話想食
之後話條女retweet左張圖係隻老鼠拎住隻匙羹caption係：想食就自己煮
求FC

收工又爆咗

呢度討論嘅Topic真係好闊

就係覺得條女都幾倒自己條仔米
加小氣
利申：Twitter 睇返黎

遲左 同問仲有冇得訂

我覺得呢個睇定啲先可以
但如果佢女朋友係真呷醋咁佢對bright都幾冇信任

kazz之前係分開㗎
之後畀大陸封殺同啲蝗罷買所以跪
佢哋好賤 唔買但喺微博share相照睇

好多蝗話棄劇
係Twitter 講咩nothing is more important than our country
但一播EP9咪又返返晒黎 永遠得個講字

我淨係search個名，全撚報都係玻璃人話bright女朋友斷送bright前程，話bright唔使旨意喺大陸撈

心諗：你班友咁痴線畀我都唔想消耗我人生entertain你哋啦

佢哋啲所謂愛國

有啲想買tee但屋企會發現（同埋應該買嚟齋擺）

收皮啦佢地 咁撚愛國咪睇BL啦
你個國家禁止你睇㗎

我close 咗
但有留翻方法畀大家訂

Bright似乎學咗袁國勇
彈出彈入，琴日為幅相道完歉今日爆女朋友，撚死班蝗

同我之前諗住課金幫MewGulf投票一樣
即刻唔課

agger 隻眼開隻眼閉啦
又唔係其實自己男友返邊行 出少句聲

無人想畀人話自己係支那 style
畀我一定反檯

有啲失望

快撚啲棄

Naked promotion of racism ????!

佢講乜鬼

唔識英文不如唔好翻牆上twitter啦

笑死人

炸炸真係好好笑

唔好意思呀絲打 我睇google form冇條link既？

真 要過大陸中國關好撚麻煩

屌佢哋之前評論gulf嘅style都會分開港風同大陸風啦，係咪搞港獨！？

明顯係分裂國家

正

展昭風

@各位有twitter嘅P 可以一齊去個tag到做下文宣加支持bright仔

中英都語癌末期

畀炸炸幽咗我默

好奶

Retweet 同 comment 緊

用邊個tag?

我始終覺得劇外劇內唔同 冇乜理由要求個演員為咗官配所以放棄晒自己私生活

唔通個演員結咗婚 拍bg劇要離離婚先？？？

屌
其實不嬲都 block緊
班支那翻牆睇咋嘛

我用緊 #nnevvy咋

秦國手足

想借圖去Twitter

#StandWithBright

見證緊八國網軍圍屌支那

其實我本身知bright有女
我無感，睇下唔入戲咪唔睇lor
結果知道佢條女支持台獨同鬧wuhanvirus
得la 佢地好襯

ching 會唔會太樂觀 2% 都比多咗佢

Up勿9支那喺咪連翻譯apps都喺假㗎

微博撐bright同佢女朋友嗰啲都話班生番自己自卑心作祟，Google translate（重要係泰文）都可以信到十足十，除咗腦殘我都唔知可以點唔用粗口形容佢哋

好事

無記錯揀香港個運費都係平過支那
BKK飛過嚟第一站咪又係落香港

佢地好快冇得睇啦，「Bright女朋友」已經上左熱搜，應該好快封劇

+1

you are not alone
開頭真係接受唔到
後嚟見班明星跪得多 就知唔好太認真
自己知支那咩料 得啖笑就算

班網軍真係好撚煩

嚟一刻唔跪我都已經好欣賞佢
但又諗之前GMM台長話佢好努力先去到今日 如果今次咁樣 無左個市場
係覺得有少少為佢可惜
不過除左支那 仲有大把市場

希望佢唔會跪la

唔知點樣開始... 淨係LIKE緊PO

可以係個tag到po下8964同維尼等大陸快啲ban9佢地

我用緊
#StandWithBright
#standwithnnevvy

retweet with comment
加埋 #nnevvy

Del咗了

第一個支持佢 不過佢跪我都唔會唔開心因為我覺得佢唔跪公司會叫佢跪

我都信 本身前晚嗰件事佢一開頭都只係刪咗個轉推
係tay話幫佢道埋歉佢第二日先上水咋嘛

s
笑死

屌 串到

好正

應該係sia zai sia zai諗唔到廣東話點拼好

bright仔
我見到班支那屌bright仔仲話佢之前講左香港係國家？
#standwithbright
瘋狂retweet先

串撚到

好撚mean

Del咗啦
不過都證明佢內心係撐嘅！！

救命 笑死

照J
佢有依個意識已經夠我J
都係公司叫佢跪

屌唔通次次手滑咩

所以話Bright仔幾時都咁好J 硬晒

支那有咩市場？支那最近推緊限藉令，唔畀攞外國國藉既中國人搵食

好似真係要佢同女友分手，痴撚線

屌

一係就話唔關公司事 (不過班生番唔會收貨)
一係就叫bright say sorry (但佢未必做得出)
結論係
你班仆街唔好睇啦
累人累物

我成日都唔明 支那成日對住外國人打殘體字
其實冇人睇得明

所以話支那人個腦應該搭的士走咗

屌 明顯係打完中文直接譯番做英文

繼續推

GMM宜家更加唔可以跪，因為已經升級到國家層次，佢地泰國班fans撐Bright撐到咁行，宜家跪會即刻冇晒成個泰國market，佢更加輸唔起

Report hate speech

仲要泰國fans唔鍾意佢跪

係咪我唔識中文？🔥🔥🔥

而家搞到咁大件事我估大多數都係由件事淍淡 因為而家無論跪定唔跪都係比人屌 更何況泰妃一面倒撐佢 佢作為泰國人而家出嚟跪佢之後真係可以唔洗喺泰國撈

係時候果斷放棄ChiNa市場

唔好話外國人 連我都睇唔明殘體字

Report佢哋有冇用？

唔好介意啦they are kind of on 9

繼續努力

好鍾意佢 好撚型 #standwithbright

有5毛覆我，我係咪最好唔好覆佢？覆佢好似會推高佢個comment？

笑到我仆街 泰國人真係好正

千奇唔好理佢
煩到7彩
會死咬唔放

啱啱收工先得閒睇po，有冇ching同小弟講下今日發生咗啲咩

屌 3 cent

係 唔撚使覆 我都有俾幾條5毛覆 佢哋淨係識鬧人啊媽

笑撚左出聲

我連鬧都想唔想鬧 就係不停report佢地算
嚟嚟去去都係講9野

想問下仲有冇得團購波衫

我都無理佢哋
超低質
一係淨係識覆中文叫你滾同問候人老母
一係覆一堆錯L晒 grammar嘅亂碼中文

我有冇理解錯，佢係咪反諷緊

下面見到係咁俾支那攻擊

係

真係cls 我見到啲人話咩嘢要bright交代 問哂號 jm9要交代嘅嘢咪就係頂唔撚順你班支那蛆係都逼人講出口

好即去twitter

我最期待嘅畫面出現了.jpg

report左最煩個幾隻先
如果狂report就會俾twitter當你bot

吓 見到好多wor

唔洗覆la
佢地黎黎去去都係個幾句

推咗！！大家一齊幫拖！

已推

影響到佢地cp 嘅活動？

好多泰國人係到暗串泰王笑到傻

班支唯一做啱嘅嘢

推左 得閒個話唔該report埋下面班on9

救毛咩gmm 要佢跪佢咪又係要跪鬼叫rmb 牌大麻咁好食

唔撚知佢哋想點 係咪真係要人分手？？on 99

我係#nnevvy 度
睇到好多佢地好閃啊啊啊啊啊
好襯啊啊啊姨家
千奇唔好分手啊 分左班Echina就會覺得好勁

幫拖

睇返twitter先知前兩日bright仔攝影師單嘢啲tweet 居然有泰國人like我個tweet 有啲動力（我份人好膚淺

班人真喺微博嗌佢哋分手

死 report咗好多先見到呢個comment

上次好似report左有成100個
佢先當我bot 但放心過左一陣就放翻你

我最期待的畫面出現了

喂！正呀

好開心 見到好多手足

有人警告話如果GMM道歉 就炸左佢棟大樓

唔好香港搞個陣衝曬落嚟就得

P sorn 屋企大到又泳池又gym房？

泰國手足

好恐怖 咁小事搞到咁大
希望Bright仔同女友開開心心 唔好理啲無謂人

怕班生番搞鳩港字咋

我要嘅野唔止咁少 我要好似上次肖戰咁

支那以後唔好睇喇

開心

泰妃同港妹

國際戰線！上Twitter 撐泰國人！

普天同慶

點解叫泰妃？

Delete埋去

好驚自爆個ac有識嘅人follow
但忍唔到手like同RT咗

手足好撚正

原來有前因

叫唔叫埋佢地 tag #nnevvy

絲打洗唔洗幫手？
利申淨識英文

依家順便學埋泰文

大家一齊做！ 自給自足！之前自娛整個幾條短嘅 但最後唔知up 去邊好不了了之咗

睇佢哋twitter d 英文水平，佢哋查完可能都唔明

查得第一句嚟已經完咗個livesee you next time

Twitter 應該hashtag 咩好，我要去聲援泰妹！支那真係好鬼玻璃心

明明睇泰劇+engsub學英文咁都幾好

起返個youtube channel

G持

其實有無人知台灣平時係邊到傾brightwin
可以連線

屌 點L解盜版得佢咁L囂張
其實佢一早應該被取締

（虫國人：知識產權食得㗎？）

得支那人上唔到YouTube咋嘛

#nnevvy
#standwithbright

Standwithbright 同 nnevvy好多巴絲已上場

好後悔冇學好英文

頂我大大聲咁笑咗出黎

P’T啲圖好正呀

之前都叫慣左

I am your fucking oppa

其實泰妃咩意思

見到有咁多人鬧支那人我就滿足了

停更中字同佢哋睇唔睇係兩回事 無中字我唔信佢地會唔睇

咁下一步就係要佢哋罷睇了

泰國啲追星妹

好似係你媽死了

你媽死了 蝗話拼音

diu

死返去微博啦

weibo 應該有人組織緊，係tweet 到反擊，見到有個5cent 用英文覆我，跟住下面有另一個5cent 讚佢講得好，點知佢話係喺weibo 到copy 返黎嘅

好柒

我諗都係 如果唔係唔會無端端會成百條友鳩衝去一個comment 喥狂留言 白撚痴

太遲啦

應該係kpop度嚟
韓國fans係正宮 其他地區嘅fans係唔同等級

你哋理智就唔使提啦 笑死人

笑撚死我快啲禁2gether啦

下一對更乖
好撚 un 耳
究竟幾撚自大同control freak先會要個偶像乖
同佢哋偉大嘅黨一9樣

認真我寧願J個有獨立思考嘅人

3有冇得send email去gmm?

認真有無有有ptt ac?

有無人*

屌 抄完都係錯grammar
柒少陣得唔得

send email 去gmmtv 有template 我開足十個email send

笑死根本佢哋就將幾句嘢/圖不斷洗

好撚正

搵唔到依個tweet既？
好想retweet

今日唔得閒冇上social media 有冇人可以簡單講下發生咩事見到有個疑似bright 女朋友 但點解會變左中國人同泰國人鬧交

g 持 !!!! 唔好跪啊gmm 班支那成日以為自己大撚曬

唔係疑似
係真女友
佢女友俾人話台獨

集思廣益吓個大綱
可以試吓draft 吓

利申：淨係識英文，唔識泰文

玻璃國民：cnm nmsl fucking bitch we loves my country fqfq 給老子爬

Bright: Gin Gin Kao，定定驚

brightwin中站搞代購都比人鬧添
佢哋啲鍾意真係好唔值錢

赢仔独自美丽 乜撚嘢事？？？睇嚟佢哋真係以為泰國bl得佢哋睇

p my t

一定有一堆五毛打英文叫佢say sorry

好認同你睇法
同時好唔想上返weibo

BTW 記得開新PO

品蔥都有提了

件事泰國twitter都上左trending，睇泰國fans會唔會圍剿D玻璃心

搵人開定下一個post

睇套劇都可以撻著外交風波

厲害了我的國

呢個癡撚線民族唔死都無用

又一個蝴蝶效應

cai yen yen, mai tong huang 唔駛驚

支那人去到邊 問題就去到邊 犀利啊

有無人睇開泰國BL劇(19) Twitter on fire!!!

屌我都係想睇下bl劇j下姐 班仆街乜撚都要衝出黎柒 比我抖下得唔得
本身都仲沈醉緊係琴晚個個咁得意既wat到 班友真係好撚煩啊

clsss 呢個18淨係開咗7粒鐘 勁到

辛苦曬p myt

笑死 Bright應該真係嬲鳩咗班蝗

佢IG鏟晒啲逼佢道歉嘅comment 頭先嗰個comment仲見到畀人推到No.2，依家冇晒

重要喺Twitter最轟烈嗰陣post story食蟹

仲有其他cp啊 無得唔跪
我怕就怕bright仔俾人雪

鬼叫班支那人衝出黎啊

佛都有火啦今鋪
一日一鑊喎屌

真係!? 冇眼花??

E+未去到外交層面，但繼續發酵就可能會
希望泰國之後會取消中國免簽

下？？？？？

屌真係好躁 好撚煩啊班友